BA畢業既你做緊咩工?

O岩O岩畢業, 好似冇咩工有得簡咁

工都冇得做

marketing。。。。。。E家揾好似有啲遲喎

唔講啦, 唔係香港既大學

好似又真係

marketing

絲打都未搵?

岩岩揾到，翻左兩個禮拜 我揾左兩個月啦